<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Manuel Rguez-Sánchez</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Manuel Rguez-Sánchez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-uk</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Mar 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Conducen por la izquierda! - La Plaza</title>
      <link>/2017/03/conducen-por-la-izquierda---la-plaza/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2017/03/conducen-por-la-izquierda---la-plaza/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Hace no mucho me han confirmado que el año que viene (si todo va bien) estaré en Londres, cursando mi último año de carrera. Se me ha ocurrido que puede ser interesante relataros la aventura a lo largo de una serie de posts y de este modo, poder hacer retrospectiva cuando mi tiempo en Londres haya llegado a su fin.
&amp;ldquo;¿Estarás contento, no? &amp;ldquo; Tras comunicar la noticia alguien me hizo la misma pregunta que reza en el título de la sección y me dejó bastante pensativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yo he venido aquí a hablar de mi libro</title>
      <link>/2017/02/yo-he-venido-aqu%C3%AD-a-hablar-de-mi-libro/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2017/02/yo-he-venido-aqu%C3%AD-a-hablar-de-mi-libro/</guid>
      <description>¡Hola a todos! Sed bienvenidos a este blog. Llevaba un tiempo con el interés de hacerme un blog personal donde, como reza en el título venir a hablar de mi libro, es decir, de cosas en general sin preocuparme demasiado. Y ya en el proceso aprender algo más de desarrollo web, vamos, un win/win que se dice.
¿Que me voy a encontrar? Pues un poco de todo, desde posts hablando de ocio en general (libros, pelis, juegos, música que me mole) a posts acerca de programación o desarrollo de videojuegos en el cual me encuentro inciandome en estos momentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/about/</guid>
      <description>I am Manuel, student at University of Cádiz.
Current Work I am currently working as an intern on a software project at University of Cádiz. This project is called &amp;ldquo;GuessIt!&amp;rdquo; and is an application for mobile platforms, mainly Android.
Tha aim of the project is achieve an app wich an student would use to learn languages like English or German.
GitHub Repository
Mail manuelrdsg@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Projects</title>
      <link>/page/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/projects/</guid>
      <description>TextAdventures Developed by me and three friends (Luis Gonzaga Rozo Bueno, Juan Antonio Rodicio Lopez and Antonio Velez Estevez).
This was our first game, we wanted to made a text-based game strongly inspired by other similar games such as Zork. So we chose Java as our language and we focused on the design, usign Design Patterns.
If You want to know more about it, you could check out the wiki.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>